（發泄文）有事發生唔關自己事就係最好嘅事

我從來都唔覺自己係一個普通人。雖然屋企唔算話係有錢，但係一直都覺得自己係與眾不同，比其他人靚仔，又生得高，成績又唔差，又識打波做gym, 諗住大個咗一定會有出色，高人一等，大把fd，大把女圍。

出到黎社會先發覺原來自己係幾咁渺小。諗住自己唔會同班羊群一樣，淨係識低頭一未做。我以為自己係狼，只要爭取就得到我想要嘅野。 哈... 原來越顯眼嘅人就越會比人攻擊，越比人睇唔順眼。依個世界仲有好多比狼更狡滑，更恐怖嘅怪物，一未做哥d根本唔係羊...

係社會想真心同同事做朋友，先發現佢地塊面都笑住話好，背後心裏面都不知幾想你死，不竟睇人仆街係最爽，有事發生唔關自己事就係最好嘅事。好正常..

想識女，D女第一句唔會直講問你有無車無樓，同你傾兩句扮有好感再問下你攞FB IG，慢慢check你家底，依樣仲要係同時係幾條仔身上發生。你揀人時人揀你，每揀一個人都做風險評估，揀多幾個叫分散投資。好正常..

屋企兩老都係癈老，讀書少字多唔識多隻。從少到大都灌輸我只要讀書只要做乖仔就可以出人頭地，第日大個就要供養父母，開口埋口就提幾多家用。我覺得自己只係扯線公仔，佢地就係覺得佢地寫嘅劇本係最好，認為我做嘅野對佢地有好處就係最好。自己得唔到嘅野要我幫佢地得到，自己實現唔到嘅野要我幫佢地實現，咁我呢？依d都係好正常？

出依個post預咗比人笑咁遲先睇清楚依個真實嘅社會，預咗比人笑話自己高大靚仔，預咗比人笑話自己係狼...

又或者無人會理依個post，無人想睇長文，但因為依d說話真係唔知係邊到講，所以先出現係到。

你會唔會有同感？

有時覺得 做人都係求開心啫
為乜要做人做到咁撚辛苦
為錢又好 同人比較 或者被人不停比較等等
係咪有一日俾社會逼到癲咗死咗先安落

身邊發生事有時唔係唔想理
係自己都未理得掂根本無辦法去理其他人
做公司隻狗日日頭dup dup
已經唔知有咩人生意義

諗住做埋今年辭職試下創業
可能會窮死 但至少可以做下自己中意嘅嘢 唔洗再做狗 唔洗再因爲唔敢嘗試而睇唔起自己

樓主加油

有時想開心真係做唔到。魚缸嘅水污濁咗，就算游到邊到d水都係污濁，換唔換依缸水係主人話事，唔係我依d魚仔，想跳出個缸又唔知可以跳去邊，依家先知道自己幾咁無能。

By the way, 多謝你句加油。